「與醫護同行，全民三罷」 係唯一出路

一句講晒，

齊上，

齊落。

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

Push